<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
  
  #titulo {
    background-color:grey;
    border-style:ridge;
    margin:50px;
    color:pink;
    text-align:center;
    padding:2px;
  }
  
  #titulo h1 { color:rgb(red, red, red); }
  
  #content h1 {
    border-bottom:5px solid gray;
  }
  
  #Menu {
    line-height:30px;
    background-color:#eeeeee;
    height:300px;
    width:20%;
    float:left;
    padding:10px; 
  }


  #content {
    width:50%;
    float:left;
    padding:80px; 
  }
  
  #detalle{
  font-variant: small-caps;

  }
  #detallerosa{
    background-color:pink;

  }

  
 </style>
  
</head>
<body>

<div id="titulo">

<h1>Mi Curriculum</h1>

</div>

<div id="Menu">
<a href="#Datos Personales">Datos Personales<br></a>
<a href="#Formacion">Formacion<br></a>
<a href="#Otros Cursos">Otros Cursos<br></a>
<a href="#Idiomas">Idiomas<br></a>
<img src="https://lurei.files.wordpress.com/2010/06/angel-beats-ep-12-5.jpg" alt="UCB" width="265" height="170"  >
</div>

<div id="content">

<h1 id="Datos Personales de rebecaaa">Datos Personales</h1>

<p style="color:blue;margin:60px;"><span id="detalle"><b>Nombre y Apellidos:</b> Rebeca RebeeeNoe Quiroz<br>
     <b>Fecha de nacimiento: </b>30/04/94<br>
     <b>Teléfono: </b>67598086<br>
      <b>Email: </b>rivke.5rabzatum@gmail.com</span></p>


<h1 id="Formacion">Formacion</h1>

<p style="margin:60px;"><span id="detallerosa"><b>1999-2011:</b>  Bachiller en humanidades Colegio Evangelico Cuadrangular</span><br>
<b>2012</b> Estudiante de Ingenieria de Sistemas, Universidad Catolica</p>

<h1 id="Otros Cursos">Otros Cursos</h1>

<p style="margin:60px;"><span id="detallerosa"><b>2015: </b>Techzone, Jala</span><br>
<b>2012: </b> Ensamblaje de computadoras, Universidad Catolica<br>
<span id="detallerosa"><b>2010: </b> Secretariado, Instituto Cenaco</span></p>

  
<h1 id="Idiomas">Idiomas</h1>

     <p style="background-color:pink;margin:60px;"><b>Ingles </b> Nivel medio, Instituto Cenaco</p>
     <p style="margin:60px;"><b>Frances </b> Nivel intermedio, Alianza Francesa</p>


</div>


</body>
</html>  
  </body>
 </html>